覺唔覺咩都加個"師"字既人好能型?

電莖師
採英師(我)

司馬師

售票師
保安師

president xi

警師

呀即師

定彩師

我反印師

好波

採英師(我)

印軍三將

好波師

屌西師

撐印師

技師

維他命師

Subara師

魷魚師

美斯

我個名？

李斯

炒場師

掃地師